---
title: "nee kannullo emunnado song lyrics"
album: "Thalaivii"
artist: "G.V. Prakash Kumar"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "A.L. Vijay"
path: "/albums/thalaivii-lyrics"
song: "Nee Kannullo Emunnado"
image: ../../images/albumart/thalaivii.jpg
date: 2021-09-10
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/zuCJwMinyF8"
type: "love"
singers:
  - Nakul Abhyankar
  - Niranjana Ramanan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kannullo Emunnado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kannullo Emunnado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalloo Kalipeshi Tellusuko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalloo Kalipeshi Tellusuko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Gundello Emunnadho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Gundello Emunnadho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gurthu Pattesi Kallusuko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gurthu Pattesi Kallusuko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Oohallo Undhevvaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Oohallo Undhevvaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggu Padakundaa Cheppesuko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggu Padakundaa Cheppesuko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Du Du Da
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Du Du Da"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pap Pap Pa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pap Pap Pa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Okka Andhamaina Valaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Okka Andhamaina Valaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aithe Mari Raavadhule Ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aithe Mari Raavadhule Ilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neenunchine Thappukodam Elaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neenunchine Thappukodam Elaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pattaapagale Kanoddhule Kalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pattaapagale Kanoddhule Kalaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anyaayame Anyaayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anyaayame Anyaayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daachesukovadhu Manasuni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daachesukovadhu Manasuni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daachakunda Undaalante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daachakunda Undaalante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathimalukovali Immani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathimalukovali Immani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappeledhe Bathimalina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappeledhe Bathimalina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Thella Kundhelunee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Thella Kundhelunee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laage Daaka Techhavugaa Mari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laage Daaka Techhavugaa Mari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatalthothe Laage Sau Madhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatalthothe Laage Sau Madhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ardhamaite Premavadhe Adhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ardhamaite Premavadhe Adhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ardhamaiyi Kaanetunde Edhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ardhamaiyi Kaanetunde Edhee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu Ante Nilaagane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu Ante Nilaagane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Doorane Nee Gundegutiloo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Doorane Nee Gundegutiloo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanunchile Dukenule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanunchile Dukenule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeloke Kanureppa Paatulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeloke Kanureppa Paatulo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Nanu Nenu Nillo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Nanu Nenu Nillo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Undaali Pathi Janmalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Undaali Pathi Janmalo"/>
</div>
</pre>
